V20更新有無伏?

有無巴打up左?

暫時無伏

比起htc 10 同期820機 最快升7.0

呢個係韓版上個月個更新

其實大概更新左啲咩

次次都增加電話可用性 咩都無講

同冇更新過冇分別

唔更就食屎 更左有機會唔洗食屎 你更唔更？

韓版有講
搵返韓版個解釋

你覺得冇姐

邊度可買韓國水貨

幾時先7.1.1 三星 罪大都有計劃直升